﻿1. Прежде чем запустить проверьте, что запускается проект View.
2. Вначале зайти во вкладку настройки и прописать пути к папкам где лежат файлы для которых нужна статистика, файлы .txt формата. 
Пытаться ложить туда лишние файлы не надо, это ничего не даст.
3. Если кнопка не горит, то она работать пока не должна.
4. Выбрать несколько языков через shift.
5. Я по этой вакансии https://novosibirsk.hh.ru/vacancy/39378145
6. Если есть вопросы/предложения nikitakozub23112017@gmail.com